最近樓下啲雀越黎越早叫

凌晨一兩點就開始叫春

屌你老母四點喇訓啦啲閪雀

巴打做咩仲未訓

比隻走音雀嘈醒囉

咕咕咕～

光污染